香港一定得 唔係亂咁嗡

有冇人記得 ？